is O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O
planning O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O
major O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O
in O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O
in O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O
next O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O
few O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O
years O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O
, O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O
according O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O
to O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O
a O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O
recent O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O
study O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O
. O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O

, O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O
for O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O
, O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O
if O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O
's O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O
, O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O
he O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O
she O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O
can O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O
certain O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O
, O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O
said O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O
O'Neal I-PER ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? I-PER ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? I-PER ? ? ? ? ? ? ? ? B-PER ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? I-PER
, O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O
a O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O
Towers B-ORG ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? B-ORG ? ? ? ? ? ? ? ? B-ORG ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? B-ORG
Perrin I-ORG ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? I-ORG ? ? ? ? ? ? ? ? I-ORG ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? I-ORG
principal O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O
. O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O

It O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O
's O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O
an O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O
inexorable O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O
change O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O
. O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O

If O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O
your O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O
team O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O
does O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O
well O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O
, O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O
you O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O
'll O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O
do O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O
well O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O
. O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O

To O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O
those O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O
, O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O
27 O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O
of O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O
the O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O
to O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O
pay O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O
in O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O
favour O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O
cash O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O
bonuses O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O
and O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O
incentives O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O
, O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O
such O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O
and O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O
team O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O
award O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O
programmes O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O
and O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O
education O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O
. O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O

MILAN B-LOC ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? B-LOC B-LOC ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? B-ORG ? ? ? ? B-ORG ? ? ? ? ? ? ? ?
1996-08-25 O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ?

VALLETTA B-LOC B-LOC B-LOC ? B-LOC ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? B-LOC ? B-LOC ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?
1996-08-23 O O O ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?

- O ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? I-MISC ? ?
WORLD O ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? B-MISC ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? B-MISC ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? B-MISC ? I-MISC ? ?
SUPERBIKE O ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? I-MISC ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? I-MISC ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? I-MISC ? I-MISC ? ?
CHAMPIONSHIP O ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? I-MISC ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? I-MISC ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? I-MISC ? I-MISC ? ?
RESULTS O ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? O ? ?
. O ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? O ? ?

5. O ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? O ? ?
John B-PER ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? B-PER ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? B-PER ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? B-PER ? ?
Kocinski I-PER ? ? ? I-PER ? ? ? ? ? ? ? I-PER ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? I-PER ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? B-PER ? B-PER ? ?
( O ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? O ? ?
U.S. B-LOC ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? B-LOC ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? B-LOC ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? B-LOC ? B-LOC ? ?
) O ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? O ? ?
38:36.306 O ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? O ? ?

10. O ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? O ? ?
( O ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? O ? ?
) O ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? O ? ?
Kawasaki B-ORG ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? B-ORG ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? B-ORG ? B-ORG ? ?
38:52.271 O ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? O ? ?

1. O ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? O ? ?
Takuma B-PER ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? B-PER ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? B-PER ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? B-PER ? B-PER ? ?
Aoki I-PER ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? I-PER ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? I-PER ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? I-PER ? B-PER ? ?
( O ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? O ? ?
Japan B-LOC ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? B-LOC ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? B-LOC ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? B-LOC ? B-LOC ? ?
) O ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? O ? ?
Honda B-ORG ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? B-MISC ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? B-ORG ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? B-ORG ? B-ORG ? ?
38:18.759 O ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? O ? ?

2. O ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? O ? ?
Kocinski O ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? B-PER ? B-PER ? ?
38:19.313 O ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? O ? ?

9. O ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? O ? ?
Yoshikawa O ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? B-PER ? O ? ?
38:35.297 O ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? O ? ?

10. O ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? O ? ?
Corser O ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? B-PER ? B-PER ? ?
38:42.015 O ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? O ? ?

7. O ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? O ? ?
Simon B-PER ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? B-PER ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? B-PER ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? B-PER ? B-PER ? ?
Crafar I-PER ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? I-PER ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? I-PER ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? I-PER ? I-PER ? ?
( O ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? O ? ?
New B-LOC ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? B-LOC ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? B-LOC ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? B-LOC ? B-LOC ? ?
Zealand I-LOC ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? I-LOC ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? I-LOC ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? I-LOC ? I-LOC ? ?
) O ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? O ? ?
Kawasaki B-ORG ? ? ? B-ORG ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? B-ORG ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? B-ORG ? B-ORG ? ?
132 O ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? O ? ?

8. O ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? O ? ?
Yoshikawa O ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? B-PER ? O ? ?
38:35.297 O ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? O ? ?

Fastest O ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? O ? ?
lap O ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? O ? ?
: O ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? O ? ?
Aoki O ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? B-PER ? ?
147.786 O ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? O ? ?
kph O ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? O ? ?

4. O ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? O ? ?
Fogarty O ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? B-PER ? O ? ?
238 O ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? O ? ?

10. O ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? O ? ?
Hodgson I-PER ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? I-PER ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? I-PER ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? I-PER ? I-PER ? ?
( O ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? O ? ?
Britain B-LOC ? ? ? B-LOC ? ? ? ? ? ? ? B-LOC ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? B-LOC ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? B-LOC ? B-LOC ? ?
) O ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? O ? ?
Ducati B-ORG ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? B-ORG ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? B-ORG ? O ? ?
82 O ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? O ? ?

Results O ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?
of O ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?
Major O ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?
League O ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?

Oakland O ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? B-LOC ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? B-ORG ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?
6 O ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?
NEW O ? B-LOC ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? B-LOC ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?
YORK O ? I-LOC ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? I-LOC ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?
4 O ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?

Togo B-LOC ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? B-ORG ? ? ? ? ? ? ? B-ORG ? ? ? ? ?
win O ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ?
1-0 O ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ?
on O ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ?
aggregate O ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ?
. O ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ?

- O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O O ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?
TO O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O O ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?
SECOND O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O O ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?
STRAIGHT O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O O ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?
WORLD B-MISC ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? B-ORG O ? ? ? ? B-MISC ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? B-MISC ? B-ORG ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?
CUP I-MISC ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? I-ORG O ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? I-MISC ? I-ORG ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?
WIN O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O O ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?
. O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O O ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?

Major B-ORG ? ? ? ? ? ? ? ? B-MISC ? ? B-MISC ? B-ORG ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?
League I-ORG ? ? ? ? ? ? ? ? I-MISC ? ? I-MISC ? I-ORG ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?
Baseball I-ORG ? ? ? ? ? ? ? ? I-MISC ? ? I-MISC ? I-ORG ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?

EASTERN O ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? O ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?
DIVISION O ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? O ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?

BALTIMORE O ? ? ? ? ? ? ? ? B-ORG ? ? O ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?
67 O ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? O ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?
60 O ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? O ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?
.528 O ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? O ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?
6 O ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? O ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?

MILWAUKEE O ? ? ? ? ? ? ? ? B-ORG ? ? O ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?
61 O ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? O ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?
68 O ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? O ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?
.473 O ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? O ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?
15 O ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? O ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?
1/2 O ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? O ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?

SEATTLE O ? ? ? ? ? ? ? ? B-ORG ? ? B-LOC ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?
66 O ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? O ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?
61 O ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? O ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?
.520 O ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? O ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?
7 O ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? O ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?

W O ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? O ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?
L O ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? O ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?
PCT O ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? O ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?
GB O ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? O ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?

CENTRAL O ? ? ? ? ? ? ? ? B-MISC ? ? O ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?
DIVISION O ? ? ? ? ? ? ? ? I-MISC ? ? O ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?

PITTSBURGH O ? ? ? ? ? ? ? ? B-ORG ? ? B-LOC ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?
55 O ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? O ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?
73 O ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? O ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?
.430 O ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? O ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?
13 O ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? O ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?

COLORADO O ? ? ? ? ? ? ? ? B-ORG ? ? B-LOC ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?
66 O ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? O ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?
63 O ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? O ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?
.512 O ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? O ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?
3 O ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? O ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?
1/2 O ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? O ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?

SAN O ? ? ? ? ? ? ? ? B-ORG ? ? O ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?
FRANCISCO O ? ? ? ? ? ? ? ? I-ORG ? ? O ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?
54 O ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? O ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?
72 O ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? O ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?
.429 O ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? O ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?
14 O ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? O ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?

CHICAGO O ? ? ? ? ? ? ? ? B-ORG ? ? B-LOC ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?
AT O ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? O ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?
ATLANTA O ? ? ? ? ? ? ? ? B-ORG ? ? O ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?

CHICAGO O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? B-LOC O ? ? ? ? ? ? ? B-LOC ? ? B-LOC ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?
1996-08-22 O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O O ? ? ? ? ? ? ? O ? ? O ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?

In O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? O ? ? O ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?
to O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? O ? ? O ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?
, O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? O ? ? O ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?
's O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? O ? ? O ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?
Corp. I-ORG ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? I-ORG ? ? ? ? ? ? ? I-ORG ? ? I-ORG ? ? ? ? ? ? I-ORG ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?
, O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? O ? ? O ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?
Corp. I-ORG ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? I-ORG ? ? I-ORG ? ? ? ? ? ? I-ORG ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?
, O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? O ? ? O ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?
GTE B-ORG ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? O ? ? B-ORG ? ? ? ? ? ? B-ORG ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?
Corp. I-ORG ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? I-ORG ? ? ? ? ? ? ? O ? ? I-ORG ? ? ? ? ? ? I-ORG ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?
and O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? O ? ? I-ORG ? ? ? ? ? ? I-ORG ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?
SBC B-ORG ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? O ? ? I-ORG ? ? ? ? ? ? I-ORG ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?
Communications I-ORG ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? O ? ? I-ORG ? ? ? ? ? ? I-ORG ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?
. O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? O ? ? O ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?

, O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O O ? ? ? ? ? ? ? O ? ? O ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?
make O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O O ? ? ? ? ? ? ? O ? ? O ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?
tubes O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O O ? ? ? ? ? ? ? O ? ? O ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?
for O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O O ? ? ? ? ? ? ? O ? ? O ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?
32- O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O O ? ? ? ? ? ? ? O ? ? O ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?
and O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O O ? ? ? ? ? ? ? O ? ? O ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?
35-inch O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O O ? ? ? ? ? ? ? O ? ? O ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?
screen O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O O ? ? ? ? ? ? ? O ? ? O ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?
TV O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O O ? ? ? ? ? ? ? O ? ? O ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?
sets O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O O ? ? ? ? ? ? ? O ? ? O ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?
. O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O O ? ? ? ? ? ? ? O ? ? O ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?

Zenith B-ORG ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O O ? ? ? ? ? ? ? B-ORG ? ? B-ORG ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?
will O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O O ? ? ? ? ? ? ? O ? ? O ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?
convert O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O O ? ? ? ? ? ? ? O ? ? O ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?
, O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O O ? ? ? ? ? ? ? O ? ? O ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?
Mexico B-LOC ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? B-LOC O ? ? ? ? ? ? ? B-LOC ? ? B-LOC ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?
, O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O O ? ? ? ? ? ? ? O ? ? O ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?
plant O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O O ? ? ? ? ? ? ? O ? ? O ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?
to O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O O ? ? ? ? ? ? ? O ? ? O ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?
manufacture O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O O ? ? ? ? ? ? ? O ? ? O ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?
the O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O O ? ? ? ? ? ? ? O ? ? O ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?
digital O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O O ? ? ? ? ? ? ? O ? ? O ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?
. O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O O ? ? ? ? ? ? ? O ? ? O ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?

service O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O O ? ? ? ? ? ? ? O ? ? O ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?
is O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O O ? ? ? ? ? ? ? O ? ? O ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?
markets O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O O ? ? ? ? ? ? ? O ? ? O ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?
across O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O O ? ? ? ? ? ? ? O ? ? O ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?
the O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O O ? ? ? ? ? ? ? O ? ? O ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?
United O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O B-LOC ? ? ? ? ? ? ? O ? ? B-LOC ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?
States O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O O ? ? ? ? ? ? ? O ? ? I-LOC ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?
. O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O O ? ? ? ? ? ? ? O ? ? O ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?

, O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O O ? ? ? ? ? ? ? O ? ? O ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?
the O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O O ? ? ? ? ? ? ? O ? ? O ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?
contract O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O O ? ? ? ? ? ? ? O ? ? O ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?
was O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O O ? ? ? ? ? ? ? O ? ? O ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?
not O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O O ? ? ? ? ? ? ? O ? ? O ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?
unique O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O O ? ? ? ? ? ? ? O ? ? O ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?
, O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O O ? ? ? ? ? ? ? O ? ? O ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?
but O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O O ? ? ? ? ? ? ? O ? ? O ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?
it O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O O ? ? ? ? ? ? ? O ? ? O ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?
's O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O O ? ? ? ? ? ? ? O ? ? O ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?
big O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O O ? ? ? ? ? ? ? O ? ? O ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?
. O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O O ? ? ? ? ? ? ? O ? ? O ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?

Younis ? O ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ?
4-95 ? O ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ?
) ? O ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ?

Aamir ? B-PER ? ? ? ? ? B-PER ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? B-PER ? ? ? ? ? ? ? B-PER ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? B-PER ? ? ? ? ? ? ?
Sohail ? I-PER ? ? ? ? ? I-PER ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? I-PER ? ? ? ? ? ? ? I-PER ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? I-PER ? ? ? ? ? ? ?
c ? O ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ?
Cork ? B-PER ? ? ? ? ? B-PER ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? B-PER ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? B-PER ? ? ? ? ? ? ?
b ? O ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ?
Croft ? B-PER ? ? ? ? ? B-PER ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? B-PER ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? B-PER ? ? ? ? ? ? ?
46 ? O ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ?

Total ? O ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ?
( ? O ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ?
for ? O ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ?
four ? O ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ?
wickets ? O ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ?
) ? O ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ?
339 ? O ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ?

NEW ? B-LOC ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? B-LOC ? B-LOC ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ?
YORK ? I-LOC ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? I-LOC ? I-LOC ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ?
1996-08-23 ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? O ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ?

of ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?
of ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?
of ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?
players ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?
in ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?
17th-ranked ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?
Karina ? B-PER ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? B-PER ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?
Habsudova ? B-PER ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? B-PER ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?
of ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?
Slovakia ? B-LOC ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? B-LOC ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?
. ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?

is ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ?
the ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ?
women ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ?
12th-ranked ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ?
Mary ? B-PER ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? B-PER ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? B-PER ? ?
20th-ranked ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ?
this ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ?
week ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ?
with ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ?
. ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ?

Men ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? B-MISC ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ?
's ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? O ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ?
also ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? O ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ?
year ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? O ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ?
's ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? O ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ?
final ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? O ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ?
Grand ? B-MISC ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? B-MISC ? O ? ? ? ? ? ? ? ? B-ORG ? ?
Slam ? I-MISC ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? I-MISC ? O ? ? ? ? ? ? ? ? I-ORG ? ?
with ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? O ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ?
a ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? O ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ?
wrist ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? O ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ?
injury ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? O ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ?
. ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? O ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ?

UEFA ? B-ORG ? ? ? ? ? B-MISC ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? B-MISC ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? B-MISC ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?
cup ? O ? ? ? ? ? I-MISC ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? I-MISC ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? I-MISC ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?
the ? O ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?
cup ? O ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?
's ? O ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?
winners ? O ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?
cup ? O ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?
involving ? O ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?
Greek ? B-MISC ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? B-LOC ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?

, ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?
and ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?
an ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?
of ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?
's ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?
treaty ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?
, ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?
has ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?
out ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?
on ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?
peace ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?
with ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?
the ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?
-- ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?
the ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?
former ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?
Labour ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?
government ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?
to ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?
slow ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?
it ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?
down ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?
. ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?

KATHMANDU ? B-LOC ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? O ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? B-LOC
1996-08-23 ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? O ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O

, ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?
of ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?
, ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?
said ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?
he ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?
had ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?
's ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?
of ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?
Russian ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?
, ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?
who ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?
said ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?
he ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?
. ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?

couple ? O ? ? ? ? ? ? O ? ? ? O O ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ?
of ? O ? ? ? ? ? ? O ? ? ? O O ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ?
flew ? O ? ? ? ? ? ? O ? ? ? O O ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ?
over ? O ? ? ? ? ? ? O ? ? ? O O ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ?
city ? O ? ? ? ? ? ? O ? ? ? O O ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ?
on ? O ? ? ? ? ? ? O ? ? ? O O ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ?
, ? O ? ? ? ? ? ? O ? ? ? O O ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ?
did ? O ? ? ? ? ? ? O ? ? ? O O ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ?
not ? O ? ? ? ? ? ? O ? ? ? O O ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ?
appear ? O ? ? ? ? ? ? O ? ? ? O O ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ?
to ? O ? ? ? ? ? ? O ? ? ? O O ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ?
be ? O ? ? ? ? ? ? O ? ? ? O O ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ?
firing ? O ? ? ? ? ? ? O ? ? ? O O ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ?
at ? O ? ? ? ? ? ? O ? ? ? O O ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ?
anything ? O ? ? ? ? ? ? O ? ? ? O O ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ?
. ? O ? ? ? ? ? ? O ? ? ? O O ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ?

PARIS ? B-LOC ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? B-LOC ? O ? ? ? ? B-LOC ? ? O ? ? ?
1996-08-22 ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? O ? ? ? ? O ? ? O ? ? ?

arrested ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? O ? ? ? ? O ? ? O ? ? ?
sought ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? O ? ? ? ? O ? ? O ? ? ?
for ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? O ? ? ? ? O ? ? O ? ? ?
support ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? O ? ? ? ? O ? ? O ? ? ?
to ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? O ? ? ? ? O ? ? O ? ? ?
Moslem ? B-ORG ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? B-MISC ? B-MISC ? ? ? ? B-MISC ? ? I-ORG ? ? ?
rebels ? I-ORG ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? B-MISC ? ? ? ? O ? ? I-ORG ? ? ?
, ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? O ? ? ? ? O ? ? O ? ? ?
the ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? O ? ? ? ? O ? ? O ? ? ?
television ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? B-MISC ? ? ? ? O ? ? O ? ? ?
said ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? O ? ? ? ? O ? ? O ? ? ?
. ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? O ? ? ? ? O ? ? O ? ? ?


MON ? ? ? ? O ? ? ? O ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? O ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?
Gencor ? ? ? ? B-ORG ? ? ? B-ORG ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? B-ORG ? ? ? ? ? ? ? O ? ? B-ORG ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?
YR ? ? ? ? O ? ? ? O ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? O ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?
DIV ? ? ? ? O ? ? ? O ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? O ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?
25.75 ? ? ? ? O ? ? ? O ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? O ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?
25.0-27.0 ? ? ? ? O ? ? ? O ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? O ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?
20.0 ? ? ? ? O ? ? ? O ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? O ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?

TUE ? O ? ? O ? ? ? O ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? O ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?
Iscor ? B-ORG ? ? O ? ? ? B-ORG ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? B-ORG ? ? ? ? ? ? ? O ? ? B-ORG ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?
YR ? O ? ? O ? ? ? O ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? O ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?
EPS ? O ? ? O ? ? ? O ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? O ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?
29.7 ? O ? ? O ? ? ? O ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? O ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?
26.0-32.0 ? O ? ? O ? ? ? O ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? O ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?
38.0 ? O ? ? O ? ? ? O ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? O ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?

can ? O O ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?
lead ? O O ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?
to ? O O ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?
bowel ? O O ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? B-MISC ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?
disease ? O O ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? I-MISC ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?
- ? O O ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?
study ? O O ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?
. ? O O ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?

Most ? O O ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?
, ? O O ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?
( ? O O ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?
) ? O O ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?
have ? O O ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?
a ? O O ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?
high ? O O ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?
risk ? O O ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?
of ? O O ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?
a ? O O ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?
stillborn ? O O ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?
baby ? O O ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?
. ? O O ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?

In ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? O ? ? O ? O ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?
with ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? O ? ? O ? O ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?
its ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? O ? ? O ? O ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?
image ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? O ? ? O ? O ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?
in ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? O ? ? O ? O ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?
of ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? O ? ? O ? O ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?
, ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? O ? ? O ? O ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?
Wisconsin ? ? ? ? ? ? ? ? ? B-LOC ? ? ? ? ? ? ? B-ORG ? ? O ? B-LOC ? ? ? ? ? ? ? B-LOC ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?
was ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? O ? ? O ? O ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?
the ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? O ? ? O ? O ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?
state ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? O ? ? O ? O ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?
to ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? O ? ? O ? O ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?
under ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? O ? ? O ? O ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?
the ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? O ? ? O ? O ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?
nation ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? O ? ? O ? O ? ? ? ? ? ? ? B-MISC ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?
's ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? O ? ? O ? O ? ? ? ? ? ? ? I-MISC ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?
new ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? O ? ? O ? O ? ? ? ? ? ? ? I-MISC ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?
welfare ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? O ? ? O ? O ? ? ? ? ? ? ? I-MISC ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?
law ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? O ? ? O ? O ? ? ? ? ? ? ? I-MISC ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?
, ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? O ? ? O ? O ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?
Gov ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? O ? ? O ? O ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?
. ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? O ? ? O ? O ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?

He ? O ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?
said ? O ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?
are ? O ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?
800 ? O ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?
Polish ? B-MISC ? ? ? B-MISC ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? B-MISC ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?
nurses ? O ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? B-MISC ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?
working ? O ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?
in ? O ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?
Libya ? B-LOC ? ? ? B-LOC ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? B-LOC ? ? ? ? ? ? ? ? B-LOC ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?
. ? O ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?

-- ? O O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?
on ? O O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?
our ? O O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?
, ? O O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?
, ? O O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?
of ? O O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?
Oak ? I-ORG O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?
at ? O O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?
a ? O O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?
to ? O O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?
the ? O O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?
industry ? O O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?
averages ? O O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?
, ? O O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?
EVEREN ? B-ORG O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? B-PER ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?
. ? O O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?

The ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?
a ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?
in ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?
's ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?
flights ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?
New ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? B-LOC ? ? ? ? ? ? ? B-LOC ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?
and ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?
, ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?
the ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?
United ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?
the ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?
were ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?
to ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?
against ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?
of ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?
airlines ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?
, ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?
Avianca ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? B-ORG ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?
and ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?
ACES ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? B-ORG ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?
. ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?

- ? O O ? ? O ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?
SAD ? O O ? ? O ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?
OVER ? O O ? ? O ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?
BLACKBURN ? B-ORG B-MISC ? ? B-ORG ? B-ORG ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? B-ORG ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?
PARTING ? O O ? ? O ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?
. ? O O ? ? O ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?

The ? O O ? ? O ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?
thought ? O O ? ? O ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?
( ? O O ? ? O ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?
job ? O O ? ? O ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?
) ? O O ? ? O ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?
had ? O O ? ? O ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?
run ? O O ? ? O ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?
course ? O O ? ? O ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?
and ? O O ? ? O ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?
I ? O O ? ? O ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?
came ? O O ? ? O ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?
to ? O O ? ? O ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?
the ? O O ? ? O ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?
same ? O O ? ? O ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?
conclusion ? O O ? ? O ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?
. ? O O ? ? O ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?

Group ? O ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? B-MISC ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?
sales ? O ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?
14,600 ? O ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?
up ? O ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?
3.3 ? O ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?
pct ? O ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?

2,500 ? O ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?
up ? O ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?
6.4 ? O ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?
pct ? O ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?

from ? O ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?
freight ? O ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?
traffic ? O ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?
3,200 ? O ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?
down ? O ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?
5.1 ? O ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?
pct ? O ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?

-- ? O ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?
Frankfurt ? B-LOC ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? B-LOC ? B-LOC ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?
, ? O ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?
+49 ? O ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?
69 ? O ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?
756525 ? O ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?

bans ? O O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ?
nitrofuran ? O B-MISC ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? B-MISC ? ?
usage ? O O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ?
in ? O O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ?
chicken ? O O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? B-MISC ? ?
feed ? O O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ?
. ? O O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ?

has ? O O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ?
of ? O O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ?
, ? O O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ?
an ? O O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ?
, ? O O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ?
in ? O O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ?
chicken ? O O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? B-MISC ? ?
it ? O O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ?
cause ? O O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ?
, ? O O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ?
the ? O O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ?
health ? O O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? B-ORG ? ? ? ? ? ? ? ? B-ORG ? ?
ministry ? O O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? I-ORG ? ? ? ? ? ? ? ? I-ORG ? ?
said ? O O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ?
on ? O O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ?
Thursday ? O O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ?
. ? O O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ?

and ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? O ? ?
( ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? O ? ?
are ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? O ? ?
) ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? O ? ?
rewarded ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? O ? ?
rising ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? O ? ?
, ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? O ? ?
giving ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? O ? ?
activity ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? O ? ?
even ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? O ? ?
in ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? O ? ?
the ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? O ? ?
short ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? O ? ?
term ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? O ? ?
, ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? O ? ?
it ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? O ? ?
said ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? O ? ?
. ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? O ? ?

CRICKET ? O ? ? ? ? ? B-MISC ? ? ? ? B-MISC ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ?
- ? O ? ? ? ? ? O ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ?
339-4 ? O ? ? ? ? ? O ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ?
V ? O ? ? ? ? ? O ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ?
ENGLAND ? B-LOC ? ? ? ? ? B-LOC ? ? ? ? B-LOC ? ? ? ? ? ? ? ? ? B-LOC ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? B-LOC ? ? ?
- ? O ? ? ? ? ? O ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ?
close ? O ? ? ? ? ? O ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ?
. ? O ? ? ? ? ? O ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ?

To ? O ? ? ? ? ? O ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ?
- ? O ? ? ? ? ? O ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ?
Wasim ? B-PER ? ? ? ? ? B-PER ? ? ? ? B-PER ? ? ? ? ? ? ? ? ? B-PER ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? B-PER ? ? ?
, ? O ? ? ? ? ? O ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ?
Moin ? B-PER ? ? ? ? ? B-PER ? ? ? ? B-PER ? ? ? ? ? ? ? ? ? B-PER ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? B-PER ? ? ?
Khan ? I-PER ? ? ? ? ? I-PER ? ? ? ? I-PER ? ? ? ? ? ? ? ? ? I-PER ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? I-PER ? ? ?
, ? O ? ? ? ? ? O ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ?
, ? O ? ? ? ? ? O ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ?
Waqar ? B-PER ? ? ? ? ? B-PER ? ? ? ? B-PER ? ? ? ? ? ? ? ? ? B-PER ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? B-PER ? ? ?
Younis ? I-PER ? ? ? ? ? I-PER ? ? ? ? I-PER ? ? ? ? ? ? ? ? ? I-PER ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? I-PER ? ? ?
, ? O ? ? ? ? ? O ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ?
Mohammad ? B-PER ? ? ? ? ? B-PER ? ? ? ? B-PER ? ? ? ? ? ? ? ? ? B-PER ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? B-PER ? ? ?
Akam ? I-PER ? ? ? ? ? I-PER ? ? ? ? I-PER ? ? ? ? ? ? ? ? ? I-PER ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? I-PER ? ? ?

-- ? O ? ? ? ? ? O ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?
Paris ? B-ORG ? ? ? ? ? B-ORG ? ? ? ? B-ORG ? ? ? ? ? ? ? ? ? B-LOC ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?
newsroom ? I-ORG ? ? ? ? ? I-ORG ? ? ? ? I-ORG ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?
+331 ? O ? ? ? ? ? O ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?
4221 ? O ? ? ? ? ? O ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?
5452 ? O ? ? ? ? ? O ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?

The ? O ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?
bank ? O ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?
of ? O ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?
C. ? B-PER ? ? ? ? ? B-PER ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? B-PER ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?
on ? O ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?
the ? O ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?
( ? O ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?
) ? O ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?
by ? O ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?
to ? O ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?
be ? O ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?
reduced ? O ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?
over ? O ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?
the ? O ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?
medium ? O ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?
term ? O ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?
. ? O ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?

-- ? O ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?
New ? B-LOC ? ? ? ? ? B-LOC ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? B-LOC ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?
Delhi ? I-LOC ? ? ? ? ? I-LOC ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? I-LOC ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?
newsroom ? O ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?
, ? O ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?
+91-11-3012024 ? O ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?

1996-08-22 ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ?

Gloria ? B-ORG ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? B-ORG ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? B-PER ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? B-LOC ? ?
- ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ?
Ilie ? B-ORG ? ? ? ? ? ? ? ? ? B-PER ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? B-PER ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? B-LOC ? ?
Lazar ? I-ORG ? ? ? ? ? ? ? ? ? I-PER ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? I-PER ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? I-LOC ? ?
( ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ?
32nd ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ?
) ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ?
, ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ?
Eugen ? B-ORG ? ? ? ? ? ? ? ? ? B-PER ? ? ? B-PER ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? B-PER ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? B-LOC ? ?
Voica ? I-ORG ? ? ? ? ? ? ? ? ? I-PER ? ? ? I-PER ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? I-PER ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? I-LOC ? ?
( ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ?
84th ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ?
) ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ?

1996 ? O ? ? O ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ?
1995 ? O ? ? O ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ?

Cash ? O ? ? O ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ?
flow ? O ? ? O ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ?
/ ? O ? ? O ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ?
shr ? O ? ? O ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ?
0.39 ? O ? ? O ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ?
0.41 ? O ? ? O ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ?

6 ? O ? ? O ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ?
MONTHS ? O ? ? O ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? O ? ?
